牙拉你跑第4同跑第尾有咩分別

🤦🏿‍♂️